網上行岩岩完約，求續約plan

請出招

留意左你好耐，你都幾落力幫你表哥宣傳

巴打之前有識人幫我整,一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你，希望幫到你😀。NowTV
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

我有Plan想問啊⋯⋯⋯係咪可以問你？

推